唔訓既你 依家做緊咩野？

Sleep is for the weak!!!!

從來未愛你 綿綿

1負皮=1十卜

Hihi

解封冰河時期

Quote錯

扮咩

hi
drink

我發覺香蕉批好撚好食

去左澳洲柒左好多獲
琴日想sc問frd a ub3.0白色香港有無貨
結果問左frd b(成年無聯絡既hi bye frd)
不過佢又真係答我
但我自己一個對住部電話紅左5分鐘面

Why always drink

M記果隻？

yes
利申:一向唔鐘意食批

睇緊你個post

澳洲嘛
遲下應該去

悶呀 寂寞呀 凍呀

屌奶星最好食一定係taro pie

Hello

幫手影下極光同milky way

去劈場囉

得既

未食過sor囉

今日開始
斷哂佢

不後生不了

斷咩

.....真係香港人來 ？

????

我老過你啦

一向極少食批
人生除左apple批同香蕉批
其他真係無試過

我知我一定係大你一年既

先del app
再開飛機

芋頭批>蕉批>>>>>>其他

布

下次可以試下真心不騙

咁好記性

咁佢覆你都幾好呀
我都想買ub

What app

Halo

識食 你會幸福一世

利申:小氣之人

佢出我會試下

Chau b

Tg
Feels like no one like me

3.0其實不好看
好苦惱呀想洗晒d澳紙佢

早啊嫂

一出芋頭批就日日食

我印象中無得罪過人 唔怕

十卜

可以搵d tree hole 9up

我呢
明明我有搵你

多錢到唔知點洗

買張溝女卡 掉左杯雪糕佢淨刨兩隻批

巧揀棟

唔好講埋晒d衰野啦
未買手信唔打算買

肥人卡

施捨杯雪糕俾我oj???
我都有張

No la stay alone

辣殺
20潛水 john?

近排想搬

1.0 > ALL

捐俾我好了

無朋友要自己食晒

Should be ok
Confirm you later

末日>all

Ok
最想依個世界多d肥婆

yeah

Why ar

...

Why

做咗運動
罪惡感-1

比多幾對來cc la

去搵人 比佢找j 數呀

幾年前識左個男仔
考緊機師牌既
一開始條友已經好進取
之後無聯絡一排 中六個年補習撞返
佢話考到牌就帶我飛返轉
由第一日識到而家都3年幾
佢小型飛機同直升機牌都考晒
早幾日佢打比我話返左嚟
食飯個陣叫我去澳洲 話想找j 數
我笑左下話呢d一早唔記得 找乜鬼數吖
佢話佢記得 之後叫我唔好當佢有企圖先
陪下佢周圍玩就得 9月中就走

比咩多幾對

捐？ 窮人比錢有錢人叫進貢啦

但食左double

鞋款牙

我訓開廳
房張床空左
俾個租客霸埋
媽子意見接受一切照舊
屌都廢事

你調轉咗

下 掉晒佢d野啦

又老麥又譚

我窮

一同個世界有交流
會影響好多野

到時又係媽媽做磨心
搬出去冇眼睇

公司個倉隔離有得租
兩千銀

仲要咩鞋款牙

劏 ？

Easy

介紹埋女裝plz

YEEZY

貴

唔交流都會有影響的
Butterfly effect~

咪啦...我覺得好柒

好掛住你啊

Ok大架

個d fuck boy亂咁襯對yeezy

所以佢真係未玩夠

唔係炒價都正常

依家到左你是磨心

AJ1囉

掛住鍾意嘅人

不了

岩我穿的

咩類型！

Ching加油

愈介愈貴

搵佢

磨我唔緊要冇所謂
佢唔走咪我走
Easy

點解d人咁鐘意玩

找佢

Studio式
唔岩你倆口子住架

AJ1 肥仔著都好睇

條氣唔服阿嘛

Aj mk..

屌你老母

無計啦 好睇D都係貴
vans又係

Vans 其實都ok的

有個位瞓了 純粹問下

幾鐘意

佢有俾家用係大哂
我冇俾係廢柴
非常正路

原來我都識幾多是player來

Vans 之前買對白色 已經黑到想掉

Ok go 屌但plx tell me more

屈g

佢應該訓咗啦

有7對

愈殘愈有味道喎

我都識個男仔 永遠都有女 每個之間timeline都重疊

真係無乜
我都係ub aj vans converse

閘住反彈無回頭

瞓街....

我明
但太黑 我洗都廢事

Me?

我都就

....你咪玩啦

我呢邊有街位

咁等一陣子啦

買對新
黑色classic都買左3,4對

Rich....

巧卜佳

依家訓緊我隔離果個frd應該係我識既人入面最勁果個

我企位ok thanks

Fury?

好平咋

nmd囉

NO

無錢買鞋...

有啦
一係買多對r2

但人地唔肯理我

不如有UB ==

Why
Light ok wor pump就mk

咁你就掛下算啦

==??

ub好睇過nmd啦ching

睇下有沒2.0/1.0先

U WT SIZE

Uk9.5好似

希叔
你話影相 咁幾月先最易影到？

今晚係咁多

唔明 唔係好明

食完飯喉嚨痛

完了嗎

Drink~

ME有對白色2.0 著過

你對腳有咁大咩

早左wor

有

影aurora 嘛你叫我

飲緊涼茶

好眼瞓了

但要著舊鞋 好悔辱==

聽日最後一科

係呀
比貴D買全新好過

9月都仲有機會

聽日go see sin

Me too sleep lu 88

WHERE SEE

Aus

想你了

飲緊酒

Can't sleep

Y

咁早

專門店應該無2.0啦

Gay

飲完仲cant sleep

睇下聽日點先

暈暈地了

小妹 絲嚟

等緊男朋友"開完會"返屋企

屋企定出面

我都係絲

Why quotation mark

頂
比人鬧

零神1點幾鐘 開咩會

Ocamp

Home

佢已畢業 扮緊工

我呢

又學到嘢

仆街見我wtsapp online 就問做乜未訓
我話吹水中
佢問乜水 我話機師仔
之後佢就叫我咪搞咁多野 long d無好結果
我話當人地普通朋友 同埋唔到佢理
佢話我有毛有翼 連佢都唔要

屌你老豆 縮埋一舊
Boooobooooboy

屌佢家姐 快過火車

興過火屎 當我弱智

屌你意粉 好耐無見

有freestyle

Then sleep la diu

人生真苦

Drunk now gonna sleep

駁唔到

可能佢果行真係要咁呢

有苦亦有甜

尋晚天光先返黎 真係無佢咁好氣

幼稚

886

18年人都未feel到甜過

個個叫我要機師唔好要仆街

最近好？

其實踢爆又唔係 唔踢又唔係 始終無證據
好過份 挑戰我底線

I take the bitter u take the sweet

佢話加班無期限，今日預佢幾點返？

最近生日大了一歲
其他日子依然一樣

看破撚

原來你都係8月生日

唔好返 當我屋企酒店啊 llm

機師仔係咪話咩mtr撞到果個

咁要叫佢喺大堂check in完先上嚟

機已灰 攤咗上床了

一兩次就算啦 睇下仲有咩籍口囉

對對對
不過我對佢真係無feel

John

？

先18歲 唔好搞咁多野啦 撚埋個大學先

又想玩弄人

無需要快樂 反正你一早枯死

獅子座
我係8月頭

我8尾

佢醒目仔黎 實搵到藉口

處女

學跳舞有福氣 手差點撲地

我係10月頭

這很普通

咁睇你係咪醒目女捉到破綻了

近排面上嘅喜怒哀樂都無哂

生日快樂

？？

我覺得ok

唔好破我

佢叫我唔好當佢有企圖 比一個月時間
反正9月中走

睇緊書

一開口就知是老江湖了

好肚餓

Poker face

謝謝布子
記得你好似3月生日?

禾刀系

屌你 睇埋晒啲咁嘅嘢

..?

係！

好緊

唔明

我諗起仲有大把書未清..

唔識做表情 唔想俾反應 唔想話俾人知自己嘅感覺

咩書

揸緊車入元朗 駛唔駛幫你買糖水

條友又走嚟溝阿叔

你搵兩支牙籤撐住我對眼皮迫我睇

預足佢7個月後生日快樂

要gap year 了
臨尾香，射走左個offer

Tg 求分析

好似好耐都未試過咁熱鬧

傻啦 你無表情既話一睇就知你感覺唔好
差在唔知咩事架姐 除非你本身都係無表情既

good memory

小心駕駛 糖水留返你自己食

7個月後再祝呀!

加油 佢又要比你撚了

唔想俾人知自己嘅感覺

煮麵食

下會架咩 姐是點

較定7個月既未來鬧鐘

依d野自己來啦個男朋友是你的

我直入元朗~~~ 搵人接下一句

話左搞返旺佢架

where is css

想食doritos

Sleep sin ,ng dim hey son see bra 9

有d野一兩眼講多兩句就睇得出

Miss her

其實有得諗 靚仔左好多呀佢
學我師姐話
有車有樓有機師牌 仲要食幾次檸檬都唔放
係衰在要long d
同埋我無性趣

想飲貢茶 澳洲d貢茶妹好正

招sp 有意pm

圖

我得返3個鐘訓

所以直頭唔會表達意見

其實係
以為當時我嬲緊無人知
事後有人whatsapp返某個朋友問我係咪好嬲

無性趣就咪搞咁多野啦你又唔係仔

不要離開我

躝

我set低咗喺2026年向呀布老婆問好

Ok

有人feel到好過無人feel到

你到時黎望 你去邊樹

招

睇下班人熟唔熟你啦

見到 喊左

未知
不過佢話住佢個度 同埋揸飛機帶我周圍玩

哭左

點解

屋企人呢

中部睇milky way
Tasmania睇aurora
其他就睇賓周啦

晒時間
又唔係有西屌

有人明白你

Agger

但我唔想俾人睇穿

屋企人黎講應該唔熟你
除非你表露到心不在焉咁

無

瞓啦柒頭